## Author

David Scemama

## Description

Ce projet est un TP nous permettant de comprendre l'utilisation de GIT, en effectuant des commandes pour connecter notre terminal et notre compte GITLAB. 
Vous pourrez retrouver mon projet sur Netlify en suivant le lien suivant : "https://effulgent-semolina-4ccefb.netlify.app"